用twitter 嘅手足留意私隱

一年前，話說我用啲廢email 開咗個twitter ac download 埋個app，我都唔知按咗咩setting，可能按咗sign in by Google，按咗幾下同意咁。睇過下twitter 係咩，玩下咁，之後連app del 埋。

今日我開網頁版twitter，見到有通知(鐘) ，撳入去，點解佢會知道我啲phone contacts 用緊twitter?

然後就Google 點del sync contact，setting and privacy, privacy and safety, discoverability and contacts, manage contacts.....
入到去呆咗，我幾百個電話contacts 都upload 晒畀twitter，仲要我唔記得有呢回事
於是即刻del 晒所有contacts

科技公司無時無刻收集我地啲資料，一個唔小心，轉交咗資料畀第二間保安差啲嘅就洩漏出去。或者政府唔中意你會問公司拎你資料，你就收皮了

依加要研究Google 畀咗啲咩資料人

好想幫推 FB都有要double check

‼️[請幫手加入Twitter 戰線!!!]‼️
我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！
Twitter 谷：

入咗記得睇pinned message同入
共識台：

要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!